BannerShop：調查後無發現員工做錯

又要香港人收佢皮

banner d粗口既墨水自己跣到印左上去

佢地一定幫自己人

欣賞唔割席

杯得

同監警會一樣咁冇用

想話個巴打自己寫?

同李鵬一樣誠實

ok, 又一間

加入杯葛名單

講真，呢啲口同鼻拗
大家都只係聽咗嗰位巴打嘅片面之詞

建議大家唔好將focus放喺呢啲無法證實嘅事度
一陣真係有人屈佢地嘅就唔好啦
唔信任呢間野嘅巴打咪自己搵過第二間嚟印囉

香港有好多更加值得吹雞集體杯葛嘅公司囉

老老實實佢算寫得中立 佢地有調查（如果有）
而調查用Cctv 睇唔到唔出奇 佢地都難以交咩人出黎

最起碼佢地會認錯 而且都無屈客人 同埋藍絲又點會用呢d態度去解釋？我地同藍絲唔一樣 係理性同有智慧既
唔好盲目相信同攻擊未知對方立場既人

黑警；我地查完，白衫無做錯

公開個cctv law

明白了，永不幫襯。